醫管局歡迎員工重返崗位 盡力採購防護物資

醫管局歡迎員工重返崗位
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
下稿代醫院管理局發出︰

醫院管理局（醫管局）歡迎員工組織今日（二月七日）決定中止工業行動，期望員工盡快返回工作崗位，為病人提供所需服務。

持續的工業行動連日來曾經影響公立醫院服務，醫管局謹此向所有受影響病人致歉，並會繼續與員工及工會保持溝通和對話。

醫管局一直致力保障醫護人員及病人安全，會繼續盡力採購防護物資，及調節非緊急服務，集中資源全力抗疫。

醫管局再次多謝一直緊守崗位的員工，努力維持公立醫院服務，希望所有員工攜手應對日趨嚴峻的疫情。

完
2020年2月7日（星期五）
香港時間21時13分

歡迎各位CONDOM歸位

「醫護罷工行動後續」係香港人嘅你地撐醫護唔好得個講字，幫手廣傳促請醫管局各聯網各醫院各部門仿效兒科職員實名簽署

好撚心你啦 講到唔關自己事咁
係要復工玩鳩埋你呀 你驚咪唔好出街囉

[全民三罷]做咩要將重擔放喺醫護身上？